石硤尾連儂牆俾人破壞曬

係時候更新D文宣